THE IDOLM@STER綜合討論區[182]6週年活動倒數開始

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live遊戲連結（快將結束營運....)

SideM遊戲連結（走路工）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

藍子世界第一

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

深紅の淑女佐久間まゆ

歌姫最上靜香

靜香!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

本週容仔推薦偶像：

只係本週

下週到志希

天二，明明係我post，點解變咗まゆ

琴日唔記得用枝50水

iktf

代表晴已被まゆ…

明明可以post完u149了，點解呀

收工lm

啱啱望返原來我睇錯左number

下個post落番

慘被DQ

可惜d卯月p...

Lm

LM

U149個作者⋯⋯

有愛的天才...

收咗幾多廣告費

卵用仲有幾多個專一P

5980846

在座各位都是LLC

其實恆常水桶嘅潛能應該點升

我通常個角色有限定特化就升果一邊，如果無就留到有先升

冇打算抽/井限定，咁應該點做

除左血各點到5

中庸之道

木戸衣吹生日快樂

因為potential 越高lv加越多
由Lv1+40;去到Lv 10+60
所以正路係睇你張平均型邊樣較特出
Eg恆常愛梨vi較強，所以應該vi+10再搭另一樣+5

角色肥

不了

慘啦，休息左半個月返黎到宜家都未full過一首歌

BBA2號

Cu/Co 耳環頸鍊長期短缺

打

存貨見底…差好多
頭先升隻放咗好耐嘅恆常小梅
潛解先發現之前用SR打左40萬fan
用$買完都唔夠用

碎石打

衝幾次2000

而家缺皇冠ONLY

打左兩年終於第一次fc

呢首有少少唔協調都會狂nice/bad...

早晨

咁早？

飛行系初體驗

邊個飛行系咁唔好彩

去邊？

去莫斯科

接俄妹

一齊睇星星

荒木先生個聲優

做荒木老師聲優先决條件
就係要識畫畫

偽P睇邊個

應該係新歡？

Kalafina定田所定木戶衣吹

MAIMAI佐咲紗花radio公錄
大洗聖巡
5th上映會day2
撞到七彩

LM sin

公錄實逼爆
5th諗住睇碟
多數去大洗

大洗呢排有活動？

JOJO 立呢

少女與戰車名物：大洗あんこう祭

GuP

原來係呢個時間舉行

今年係19/11
年年都會搵鮟鱇隊五個上去

imgur出唔到

到咗俄羅斯喇？

去買 定賣

no

唔要俄妹了

不了

空氣如何

平

反

我要手信

六

四

隨機黑心食物乙件

我唔驚㗎 我大佬澳一照住

偽P有普京照
怕咩

話人妖女
俾俄國特工捉就有份

偽P都睇小明故

天滅中共

g持

有咩食

+1

黑心炒飯
黑心填鴨
黑心米線
黑心火鍋
黑心水餃
黑心俄妹
黑心羊肉
黑心燒餅

竟然話俄妹黑心

普京個女

炸蠍子

法國周子有啲似薙切愛麗絲

周子好女仔...

塩見周子
個名幾咁靚...

大野巴見到有幾多個女仔就有幾多個好女仔
有幾多個好女仔就推幾多個好女仔

唔成立
剩係三巨頭我已經有兩個無愛

DD

以前既大野巴死左喇

復活

好事黎

以前大野巴好專一架
而家變到咁

你以前都唔係咁

他界左了

Game 就不了

放飯

就食完

食完繼續冗

又想打丁了

帶左OL 就會好自然咁出現nice

問完ruru會員借庫
雜B做support
即刻出上位

想g

穹妹都唔識好打極有限...

有個能幹的妹妹真好

留長左頭髮既俄妹

原來Machico都出左道成5年

@偽p

即係咩嘢

各選手準備

dump波鐘不nnw

Type select

解散

冇錢

dump完三日波鐘
禮拜五配合co集物出co常駐

小姐你識唔識渣棍波

好女仔

想要佢幫你由渣棍波變自動波?好dirty

宮巴想比人踩極力子

1212 隻腳呀

傳送門

我笑左好耐

郁下隻閪手啦

教一次新牌仔朋友練車就可以絕交了

就嚟無小兒麻痺症

同一齊去旅行之後就可以絕交差唔多

好凍

俄羅斯係凍d

人哋有戰鬥民族血統

係kongu 見到有人著cg 4th live T

你們邊個出嚟認左佢

係Hong u附近
無CG T

お前ら...

緣之空都唔sik...

但mltd冇喺Google play做直播反而cgss有

ruru擲骰.gif

愛美ho ball

YEAH YEAH

ho dirty

真係唔識

agger

[black]瑛瑛咁可憐一定揀佢[/black]

好事黎
兄妹返屋企即時係玄關就地正法什麼樣的

除左天女目瑛之外
淨係記得有個黑長直大小姐同細細個就奪去左悠哥童貞既眼鏡班長

睇佢twitter, 明顯班尖>>>>>>>>ML

純愛黎架

果邊親生女擔正...
無得咁計既...

王子

只要是哥哥 有愛在那裡XX都無問題吧

支持玩左game先

仲有個女僕

出起呢邊post先咁講啫
唔好咁認真

同埋雜貨舖個老女人

呢條都好正

28k/72k

27k/72k

21K/72k

最想要果兩張已經換左
其他隨緣

瑛

女僕正...

Bros here are so dirty

強烈譴責某容又有錢收

要求用黎井今日恆常

你都要井

井啦望

雜巴下次歐畀佢地睇

助雜為虐，你都要井

17號轉POOL

井17歳既nana3.0

恆常不了

4k/24k

活動版生存本能真係好似29星

，

幸子！！
腳！！
あああああああああああああああ

虹色dreamer

天二又到咗每個星期兩日嘅發作時間其中一日

要確認年份先講

坐三年姐

仲有某偽
我呢d死窮鬼要食二手飯先得=.=

零下4度

你唔係上東北咪好彩

西伯利亞人

美嘉又教壞班後生

宅組

燈籠魚呢

著暖啲咪冷親

我講緊ナナ傾魔法少女動畫

窓ハルカ「3人の若い女」映像化、市道真央・広瀬ゆうき・加藤るみが出演

說明しょう！今日既劇場動畫內容

三巨頭出場次數最高

超水準發揮
第一次fc到呢隻

今晚痴左線...
連續FC 3隻...
從來未試過

又一個進化做觸手

點跟

3隻25星或以下...
第4隻NAKED ROMANCE 就臨尾香左

ruru

不得了不得了

Cutter

個timtable skip去2013

打密室終於過到個掃
FC有望

幾時返黎呀？

收島風偽P會吸哂個邊啲陽氣先會返黎

溝曬d俄妹先返黎

打包件比我ok?

戰鬥民族

大野巴又。。。

加⋯⋯

推。。。。。。

喇.gif

當時人大野巴涉嫌潛逃逃避法律責任

咁俄文真係幾性感既

大野巴

協有俄妹換

你又知佢無換

卡面仲要幾靚

爭小箱俄妹就組到俄羅斯遠東艦隊

佢話換左兩張
一張ありす, 另一張實係紗枝

g持大野巴加俄妹

抓到了

G chi

房仲要浴衣

L巨

幾時都話俄妹最正

歐洲人

我睇左d咩

貼圖保清白

一張ありす
另一張係周子

驗眼啦

我又唔係你....

露體狂

歌詞係android 喔

超Mio定俄妹好

爭咩牙

我認唔到右邊髮型

禾兩個刀__.jpg

第2幅似, 但第1幅真係認唔到
未聽過智絵里唱android

Android 原唱根本冇佢份

おおさか⋯⋯
うっ、頭が

や
め
ろ

尋晚小劇場
nojo同黑澤嗯兩下又收錢

係咁㗎啦

有冇睇友奈
Tomoyo唔出聲都有錢

嗯兩下

出場數+1

訂左未

會送香港咩
叫社長訂楓蛋糕好過啦

社長現地買現地食

嗯嗯

呼...

冷靜

死肥仔

38歳MATCH

山本正仆街

雜巴好惡

原來「轉推」係咁黎

唔同
呢個轉推係retweet

你平時果D轉推叫棄推+加推

歐王

真係本人？

GungHo係千代田hch

咦係喎38歲

Ml update

第一項一定瘋狂俾人投訴

第一項真係太反智
本來幾好改惡左

剛剛試完⋯⋯⋯⋯⋯

成個感覺快左⋯⋯⋯

同埋死肥仔住埼玉(hch)

C3 AFA Singapore im@s booth

下年香港C3 AFA會唔會有

真係好快⋯⋯⋯完全唔係我認識既mltd.....

太驚訝所以講多次

想要有

方便下個燒石活動刷快D

咁衝event係咪更恐怖

可以連續仕事

2000位目標値上調至50萬

邊度set 兩倍速

下年到底邊隊黎?

原來仕事冇
我要仕事3倍速/all skip 呀

ruru 啪啪啪
ruru 啪啪啪

冇體，要搵人試

sidem

天二突然之死

るる
るる
るる

そんなバカな

[FF] CG x ML

諗返起今年C3近距離見到miku

右上 1.0 1.5 2.0

開個そらそら比天二

要做徹夜組了

好似話c3轉左人搞?
見新加玻D嘉賓幾正
唔知香港會唔會都有

16年咪整左個ankira俾你袋住先

るる真係好靚

識玩一定學5月咁拎staff證排

加...

摸巴打開了不能打開的門

等爆擊

千祈唔好

うふふ

war, war never changes.

翼以外無感

ｷﾀ━━━━━━＼(ﾟ∀ﾟ)／━━━━━━ !!!!!

未出現

唔好啦...

等睇你既mv圖

出生於世，就是為了與「妳」相遇

嗰邊凍，咪感冒

好曬

今次更新係改埋mv?

收到，爸爸

冇，純粹想睇擔當p捕捉自己擔當的圖

我明

我如果對呢個有
你地全部人都好危險

成2/3擔當未出ＳＳＲ

飲d vodka 暖下身啦

Vodka

俄羅斯就是vodka

試過 好正

未踢死，放心

mayu x 志希 . jpg

Karen

都比人踢左一年心口，唔差在比人踢多幾年

王子我老公

暫時二藍一紅

美波：......

收到風黃係86

MLTD 更新 (重點簡介)

1.連續仕事
2.送花圏唔洗按確定
3.對話夾返少少口型
4.劇情倍速(但係無左聲)
5.FIX左少少BUG

...

唉屌 垃圾香港幾時收哂皮

雖然而家個移動制去返原來位置
但條本身就好無美感的操作欄就更加樣衰了

搞到條bar多左個窿
點解要cut而唔係copy粒制

不過的確快左好多

謝協力

唔係好明條bar
整九格咪好好睇睇
係要上三格下六格

禁制瘋狂加速
開始明白點解執柒走路工

32k/72k

繼馬之後又有温泉吸收其他 idol 派系

而家 cv個個最少跟1個idol project

聲優idol既戰國時代

有無協

原來ml又大更左

おはよう

大家早晨

好開心，坐車玩用姆指第一次FC到呢隻

偽p 幾時回家

觸手

24星treasure
25星最少5隻未正式fc
26或以上就唔好提了

成日要玩協力
都無咩機會真真正正去挑戰返d未fc既歌

你單手都fc到啦

根著你玩番就會大叫

太易玩了！

熟能生巧

就黎完都未出過上位

最近真係休養期

期待明天營運出tp預告炸死曬班cool p

交換所幫到你

一車車既間中美里已經同卵用合體左

百合

換啦
簡單快捷

MLTD 果個真係最養生既活動

我最近都係打完日任就去打mh

さよならアンドロメダ
凜上位

好奇下係咪解左包
個個都講這首

都係消體...消體....消體....
滿左劵就打日任果隻1次...

完

無盡合體 卵月

Halloween♥Code
秋風に手を振って

之後唔出仙女座咁出乜

我覺得唔會
利申9估

唔明點解飛鳥要打周子

共鳴歌詞

呢個畫師好多文香

かわいいいいいいいいいいいいいい

我可能就係當初為左睇文香先Follow左佢

強い

有個位分左心比OL救晒

點解.jpg

星梨花都終於1萬
之後專心升百合子
因為icon掛星梨花

今日是咪會出下次集物預告

應該係明天

聽日呱

「アイドルマスター シンデレラガールズ小劇場」配信開始いたしました！→→ #idolmaster

最後都係要用晒D幣換張上位返黎
冇得換石/key

換哂冠

森久保復刻

乃々ペロペロ

好彩無入Moba坑

唔駛錢，活動metal抽

用左O1 教果招去打Hotel Moonside
真係work...

雖然第一組反映唔切
但係第二組一掃就中

頭尾兩次都試到係得
練多d應該搞得掂...

反而最煩係中間果d音
極短hold 之後拉過一格果d...
好易斷

你當係掃咁就得，不過開頭落點要準

心から愛する人
心から愛しい人
この僕の愛の真ん中には
いつも君がいるから

本本我唔睇...但我知道跟住落黎會發生咩事

澳一

要D時間熟習一下
就咁掃走果隻無咁難...
要掃過隔離一粒音果個就勁易斷

講起hm就諗起

P們突然中槍

免疫

特訓同親密度啲台詞好過癮

奇怪啦
點解我會少左兩個既！？

用key開

全部都要用KEY開？
我發現我個個Event都好似無預告果兩段

迫你用2條key

原來如此...

一條值10萬
好肉痛

任開架wor

兩條又多50石
正

20萬換50石

抵！

20萬換50石
送兩條劇情+聲音

實質免費

我啲key多到賣

主要劇情要3條先開一個
而我又太遲先開始玩
有排都未開得晒舊果d

石頭回收成功

要all in 了

體力回復仕樣變更

要開放lv上限了

8429727
打幾場

依家係300LV 封頂？

儲夠一個井先算

係

記得之前睇過一篇文
佢話CGSS既等級同體力系統做得幾平衡...

越高級既玩家...就需要升越多級先可以加到1點體力上限
大大咁收窄左新手玩家同老手玩家係體力上限既差距...

不過亦因為咁...就算係300LV既玩家
都唔可以瞓多個8個鐘

弱者先訓覺

玩得呢隻GAME就預左唔會訓得多

我長期養生MODE

MLTD就好好多

一日碎三個鐘石就有1000內

係咪全部有聲既co都已經出左ssr

有聲未出SSR得太陽神hch

華生…

終於

TVアニメ「アイドルマスター SideM」が、痛印となって登場！！→→ #idolmaster

【アイドルマスター シンデレラガールズ】
6周年を記念して総勢72名の声優から直筆メッセージが届きました！
特設サイトで公開中ですので、ぜひご覧ください！
→ eng.mg/bb087
#imascg_chihiro #imascg_6thanniv

cutter果張分類錯左

⭐︎おしらせ⭐︎
LIVERTINEAGEさんと再びコラボさせていただけることになりました！前回のTシャツご好評いただき…第2弾が実現いたしました！今度はパーカーです！(*´꒳`*)

近日、受注開始予定です✨
完全受注生産とのこと…！またお知らせさせていただきますね！

Sorasora

01. AIKANE？
作詞・作曲：ZAQ 編曲：CMJK
歌：野々原茜 (CV.小笠原早紀)

02. スポーツ！スポーツ！スポーツ！
作詞・作曲：前山田健一 編曲：サイトウヨシヒロ
歌：高坂海美 (CV.上田麗奈)

03. ART NEEDS HEART BEATS
作詞：松井洋平 作曲・編曲：AstroNoteS
歌：ロコ (CV.中村温姫)

04.ENTER→PLEASURE
作詞：真崎エリカ 作曲：原田 篤 (Arte Refact) 編曲：脇 眞富 (Arte Refact)
歌：望月杏奈 (CV.夏川椎菜)

05. あめにうたおう♪
作詞：安藤紗々 作曲：久澄春人 編曲：福富雅之
歌：矢吹可奈 (CV.木戸衣吹)

田邊妹嗰張好勁

完啦

再見了

笨大

臨完場終於跌上位

原來都已經789日

不過有一半時間都係剩登入

本日の「アイドルマスターミリオンラジオ！」は20時30からスペシャル番組として「ミリラジangel」を生放送でお送りいたします！ミリシタの新情報も公開予定となっていますのでぜひチェックしてくださいね♪
⇒ #ミリシタ

翼同香織
大野bro

後面又Key個頭上去啦 屌那媽

ころあず bin C again

星梨花唔係活動報酬
唔衝了

投石器全開

美咲幾時先去搵千尋學整卡面

燈定未來event先
上未來／下琴葉

ALL IN

仙女座 集物燒石賽

↓

Angelic Parade♪ 燒石賽

↓

CGSS Parade 燒石活動

幾時開？

唔加推果時

永遠無得打

9成同CGSS一齊開

秋風126.9k

房仔愈黎愈多野睇

我想問奏首hotel moonside果2個交叉滑鍵用拇指點滑
試左成幾十次都過唔到

單邊手
<
>
<
咁嗰兩格左右左，滑

多數人用1
我用4既加強版

上下手

4要幾快先做到
我用拇指一定滑唔過
1果個我試過會撞手指

上下手姐係點?一隻手放IDOL果行，另一隻放係IDOL上邊?
咁樣DETECT到架?

3點樣做到

detect到架
你喜歡可以一隻偏下 一隻偏上
就唔會撞手指

同問

一試就得左，卡左咁耐終於過到
唔該咁多位

4其實係最易

起碼無左撞手指既問題

同埋做唔到4 你後面果段Z超長拉都唔會快

[redAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH[/red]

渕上舞「Fly High Myway!」Short size ver.
2018年1月24日(水)発売、
渕上舞デビューアルバム「Fly High Myway!」より
表題曲「Fly High Myway!」のMV Short size ver.を公開！

4我試完都係唔得 睇黎用番上下果個好D
果段Z我反而第一次就過到
可能因為之前打得多never say never學識點拉

ぶひぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃ！！

唔好再遲D

Maimai迷都狂了

天二。。。soon。。。 你應該都走唔甩

ハハハハハ
望むところよそらそらペロペロ

12月劇場版
1月solo debut
年中贏埋第七次總選拳
Perfect

cutter同留依果兩張真係世界級

爛鐵

很遺憾

第七代cg會係ナナ的東西

Agger

無追開聲優...但真係幾好聽

召喚まいまい宣傳專家

單推成個聲優界嘅suddy巨巨

Q 大野巴加推快定suddy快？
A 大野巴，因為suddy已經推曬成個聲優界加無可加

The Fastest 推 Alive

唉....最後差少少

互相加油，做低附聲

有好感
鍾意
支持
推
一生推

好似有好多唔同程度

不過我既一生好短暫

24星好似真係差呢隻未fc到

楓楓交代左
肇同比奈附左聲就冇咁多票
加蓮呢次唔去馬仲等幾時

附聲黨萬歳

今井加奈 こずえ prpr
雪美 茄子 八神
日菜子

原來唔係
限定果邊仲有一兩隻

開左moba acc同我們站在同一條線未

如果Mao出演6th 文香搶票

法國Co組聲優畫工都好勁

\ Co / \ Co / \ Co /

実年齢にねーー見られないんですよね笑 だいぶ前にカラオケ屋さんに行った時 店員さん『高校生ですか？』 『いえ違います。』 店員さん『あ、中学生ですか？』 『あ、学生卒業してます( °ᴗ° )』 という会話をしました笑笑 服装がいけなかったのかな…いや、普通だった！いつも通り！

午後11:01 · 2017年11月16日

合法蘿莉

對隻遊戲無乜愛 機械式重覆

MV才是本體

音驚都係一次又一次重複既
養生咪舒服d 唔洗迫自己打

MOLAMOLA

有冇人有上次恆常SR個表

伊吹ちゃんおめでとう

你當早見係咩？

搵唔返

淦 有那麼騷的嗎

燈下先
Co穗乃香
Pa美嘉

好姬友

CY: 為左慶祝大介寶寶畀人捉左

出15歲以下 pool

結城晴
南條光

U149爭結城晴咋
順便俾佢著埋蛆記件衫

限定先係波衫

識踢又識睇波女仔幾吸引，可能出件日本球衣版

技能呢？

想同佢打場友誼波

明白ge

差一張卡仔齊 求換

買左16隻都唔齊

差一張上日拍bid 好過

或者你可以試下去fb d交區

AE86

ありす

有冇人有mai mai新歌試聽感想

@一
@紅
@w
@大西

正正正正正正正正丅

此地無銀三百兩

踢？ 打？

開緊工未聽呀

聽落有少少似茅原實里

睇到我眼都濕埋
笨大 屌你老母

Rip Ml P

sad

棄笨大game保平安

但係深愛既女仔係佢手上

LLC / JK準備入閘

尖咗少少

呢步棋行左六年

唔係某監督嘅話應該可以早六年

10mins

大波唯

肝肝肝肝肝

Tp event 来たああああああああああああああああああ

專心打MLTD

上加蓮下奈緒
含得撚

又一場戰爭

pass

加蓮p死之宣告

點出都大把人衝

個人出道
集物上位
夾埋架

衝2000 rider kick班加蓮P

好多花生食
好興奮

魔法少女唔係俾橫山千佳做啱啲咩

佢地有4個一set

mai mai出碟>>>出隻mai畀佢

補返先

殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺

今次會不會突破雙翼

29星就反面

期待30

雙翼要燒幾多石先有15星

戰地記者

出左slide之後
活動29變到好易

pack半至2 pack入到500內

It is all connected

Ahhhhhhhhh

仲有SR mai

還好下星期放大假

好似記得上年5週年走路工生放TP話希望有新歌估唔6週年前實現，唔知有無記錯

常務有能

TP担当係時候請假碎石衝排名喇

收到風加蓮p們會請假突擊

返工嗰陣開放置2倍咪得囉

佢地唔係衝2000衝百位㗎

你咁樣 2000都未必有

點先可以2000內

努力超越雜巴吧

無假放

不了

會試下拎66

腸

9up 無可能做到

膠巴你得既

利申唔衝

25000 花生團揮手區

無咁多石碎
同埋我唔係好想放置

2000位rider kick圑

18000

加蓮唔可以唱太激烈既歌hch

本身請假玩DQ11

唔做67,不鳥

睇下同期MLTD 果邊係唔係開翼...
係就可能我都要18000 就算

係呀
MLTD衝100喇

=.=

他界左就唔好返黎

世界は変わっていくけれど
君と僕はかわらないよ」なんて
甘い言葉言えたのはどうしてだろうか...

Cutter:
デレステTriad Primusイベントはイベコミュを全部ゲットしてから一気に読むのがオススメな気がする🤗

兩邊都十九號開活動

今次真心考驗
72加油肝

MLTD 依家果個唔係 19號晚先完？

又畀呢張圖fake

想引戰？

咁怪

新廠嚟

唔差

prpr

覺得OK靚

幾好丫
不過唔排除係相機加成

Fly high
Fly high
Fly high
我衝活動嘅情緒可以話係Daily natural high

你次次都high㗎啦

絕對領域感覺非常好

DD黎講72真係值得尊敬既榜樣

真心讚都負皮

等志希

36k/72k
睇黎集物要啪水打協

星期一present加考試完先開始衝掂唔掂呢

2000?

狂燒石加放置支援應該得

騷，_ _

prpr

矛錢啦

14歲，騷

白貓神營運

I need speedforce

きゅんっ! ヴァンパイアガール！！

一日打幾個鐘就得啦(好似係)

係時候見識一下各位Pちゃん既氣概啦

講到唔關你事咁

咪臭係

え...わたし？

TP EVENT
上下位都無凜

仲望

課返兩pack衝喇

衝呀~~殺呀~~

(無力,,,)

你又放棄小翼啦?

翼event等睇你頭100㗎

你一定睇唔到

連自己心愛idol既event...(ry

花生

鍾意呢D放係心入面就得
唔需要一定要做D咩去向世人證明自己有幾愛

全一

雙翼6日 156206
Twins 7日 114084

TP如果開7日應該要15萬左右

你月頭唔係咁講喎 師兄

Sup巴又迫害小薯

考古組standby

正想post,

打lol見到對面個軍團tag係sideM

到底文香幾時先入到Co頭三

Download an app called idolmaster cinderella girls

求教學

比錢，之後都係比錢

想講係咪唔記得咗第三回cg

map巴

新一代課長

ahaahahah

作詞・作曲・編曲：EST

介面好花，放置住先
到底玩moba係點先可以投票

Tr.03 Tulip
作詞：森由里子 作曲・編曲：石濱翔(MONACA)
歌：高垣楓、本田未央、佐久間まゆ

開始投票後盡死力收集投票劵幾百幾千張轟落去

首先要認證

求教學 睇唔明介面

然後課盡嗰期個pool

其實我想講文香入過頭3…

可以嘅話略盡綿力
少少都好
但如果太麻煩就算了

最煩係認證
搞完就按下製得

入過就唔好貪心喇

佢肯出演live我就滿足…

大人既問題

當事人都唔想出live咁都冇辦法

佢自己咁講過？

其他d live有出 ,又肯cosplay, cy d 其他game 佢都有出

究竟cg做錯咩?

我估同主辦單位有牙齒印

Cosplay？有無圖/link？

唔知了
冇期就一定唔信
tour成半年 6th又早成年前講定
一係唔想 一係公司

單抽中...

Ver 1.2.40において、モバイルをアップデートしました！
左右のボタンでメールを続けて読めるように。また、メールをアイドルごとに並び替えられるようになりました。
ブログ画像はタッチで拡大できるようになりましたよ♪
#ミリシタ

我懷疑suDDy同我係同一時間抽野
但係抽唔同game

但係我記得mao有係啲小型event到唱cg啲歌，仲要著住cg 1st定2nd套衫唱

佢出過一千零一次小型event.....

同埋上過生存本能cd生放

其實會唔會就係嗰次有事發生

這兒好似得一巴有去那個event....
我都想知

風巴特典全通乎?

我到底睇左啲乜

提示
Cg推薦偶像補返俾a巴

所以下個post有2個cg推薦偶像

以為慘被DQ

我迫不急待要睇加蓮(p)升天的

成日心大心細...
下晝一放鬆就有把聲係度問：

「真係唔衝？加蓮喎。」
「要打協？你唔係儲左券架咩？加蓮喎。」
「無放置？收工假日打多幾場囉。加蓮喎。」
「你唔係一路都想要張cool 15星咩？加蓮喎。」
「儲埋d石同水，真係唔用？加蓮喎。」
「怕超越雙翼衝唔起？唔衝過又點知呢？加蓮喎。」
「加蓮喎。」

真係讀心game黎...

This is a pen, This is mai cutter

其實你已經有答案了

衝啊啊啊啊啊啊啊啊

回到現實面

三巴你需要
1: 2packs,某雜神某活動入百位的資金
2: 時間分配；冇放置就要响之7-8日諗點樣可以做到每人最少15000pts

CD EVENT
全特
去mora買hi res
BOOM

多謝大天二...
返到屋企真係要計過度過

係3pack

All Dead

今次照例二萬五算
有緣有水有時間有精力再諗一萬內

TP又唔同計法囉 ching

我諗三巴係要2000位啫，2-3packs實夠

一紅佢地應該4packs起手

想知道邊個衝SS 邊個衝TD
做個分類

2邊都唔衝

3pack就打到35萬pt
4pack絕對係衝頭50

時間先係問題

神様がくれた 時間は零れる
あとどれくらいかな

有心既，無放置都可以打出好成績

我就係成功既例子

加蓮

Love letter百位內的澳一

why not both

預計23/24雙倍

26/27完

姐係25/26日係決勝負日

【シンデレラガールズ コミックアンソロジー 最新刊11月25日発売☆】
お待たせしました！
大人気シンデレラガールズコミックアンソロジー、待望の最新刊が装いも新たにいよいよ登場！
『アイドルマスター シンデレラガールズ コミックアンソロジー Bright Stars!!』11月25日発売です♪#imas_cg

N巴

響子實在太正

左計右計
3 pack石就有既
但真係無時間衝2000...
決定加入18000/25000花生團

各位加蓮p加油

工作辛苦了

前半一日一set item
後半一日十六個鐘姐

二千實天昏地暗
一萬袋張十星三萬幾得啦掛

11/18 本日のお誕生日:
原田ひとみ(十時愛梨役)
茅原実里(玲音役)…37歳(1980年生まれ)

玲音係邊個

不要提了

One for all.....

係喎
40000pt左右應該點都有10000內 (雙翼/姐妹丼36000)
剩返既等復刻用券換...

50000先得

買pmeet2017 bd咪g

50000至少都係衝到既範圍
真係諗得過...

50000肝―日就有

啊，要50000係因為最後一張上位係50000分報酬

藉生日貼多次

拉去三女果段ＦＦ

又係白色

無石

[普通話]這就是我的白色信封[/普通話]

Fly High 曲風好q似茅原

THE IDOLM@STER綜合討論區[183] 808天的等待～Trinity Field〜①

藍色
第二張Sugar heart

For 加蓮P

射爆

深夜先嚟放d咁既野

唔e+放等幾時放

等我睇今日最新一期u149淨化心靈

Dirty

天二同各加蓮P唔好變感冒童

被Dirty既人負皮
可恥

今晩抱住訓

雪見大福之日